{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 메이슨독채풀빌라(스파&불가마) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために公平にご利用いただけません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために公平にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 622
    }
}